AOA澯美呢個fancam係米最sexy既一個?

Omg典解得佢一個著得咁少>.<

Ps佢地5係第一次著呢套衫

典你老母

5你老母

典你老豆

5你老豆

THICC

個樣真係整得太明顯

5明

米屈拉

巧淫

陣靜老屎忽大哂? 用5p字都毛人屌

陣你個頭死毒男😑
平時wtsapp都系打呢d字ga拉😒😒

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

你wtsapp全部弱能人士Group?

佢地智商高你200

陣靜高登時期明明反aoa 而家扮哂fan好賤

佛利民又屈人😂

好明顯今次cb又整過
的確由mk妹變女神既

1. 冇整
2. 都系mk妹

可能變左mk女神

之前打歌又系呢套衫

不了